{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eseuteonhotel-cunceonsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 에스턴호텔"
    },
    "text": "春川エストンホテルは春川の中央路193に位置しています。 当ホテルは庭園、専用駐車場、テラス、バーなど様々な施設を提供しています。 Catholic Jungnim-dong Churchから1km離れたこの3つ星ホテルは無料Wi-Fiと24時間フロントデスク、ATMなどを備えています。 Ethiopian Korea War Memorialから1kmの距離に位置するこの宿は禁煙室を提供しています。 ホテルの客室はやかんが備わっており、それぞれエアコン、クローゼット、薄型テレビがあります。 一部の客室にはバルコニーも含まれています。 また、客室にはベッドリネンとタオルが提供されます。 春川エストンホテル周辺にはChucheon Child ParkとChuncheon War Memorialのような観光名所があります。 最寄りの空港は原州空港で、約65km離れています。 春川エストンホテルは春川中心部から約1.3km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内にはフィットネスセンター、サウナ、ビリヤード、ゲームセンター、卓球、プールなどの施設もあります。 客室はダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川エストンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川エストンホテルは春川の中央路193に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "春川エストンホテルは庭園、専用駐車場、テラス、バーなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルはどの観光名所から近いですか？",
            "answer": "春川エストンホテルは1km離れたCatholic Jungnim-dong ChurchとEthiopian Korea War Memorialから近いです。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "春川エストンホテルの客室にはやかん、エアコン、クローゼット、薄型テレビがあります。一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "春川エストンホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "春川エストンホテル周辺にはChucheon Child ParkとChuncheon War Memorialのような観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "春川エストンホテルの最寄りの空港は原州空港です。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、春川エストンホテルは禁煙ホテルです。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "春川エストンホテルにはフィットネスセンター、サウナ、ビリヤード、ゲームセンター、卓球、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "春川エストンホテルの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "春川エストンホテルの客室はダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームの3種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 528
    }
}